第一次幫條仔含撚的時間?

班支那雞咁細個就口交過

16歲囉

含撚好閒姐

十六好普通 唔洗大驚小怪

屌 好撚正

含完在咀你

做媒既者

食返子孫